黑警係觀塘對住街坊射海綿彈

From 蘋果直播

黑警死全家

快啲叫將軍澳既人走！

好危險有狗車！

海綿彈重要係高射低，明顯想爆頭殺人

WTF

仲要係過期